有冇大埔人識VN3659車主

點解可以咁型 有冇人知佢走咗未

咪撚累其他人抄牌啦

差佬嚟到佢咪走囉
同一條街嗰啲咪當災

實累, 個D被人阻嘅乘客, 實見鑊違泊, 報鑊違泊